下個月都西藏，有無野係必食既

好期待好緊張

蘇油茶

耗牛飯

蓋飯

西藏女

係咪好蘇 有陣羊奶味

天山雪蓮

生牛肉醬

食完當晚屙咗十鳩幾次

甜茶
牛肉麵

KFC
BreadTalk

哪有

KFC 有啦

不過識食梗係去食德克士

肉夾膜

搭青鐵定踩車去

西藏d女
靚既一定係外省人
有個乜野煲同藏乜豬 好似出名

Btw 納木錯過夜睇星

麻麻地藏餐

西餐

一定要去西撞罩丸

係文盲,定係撚我呢D新會然?

青鐵
踩車頂唔緊

陝西嘢嚟喎

果時去八成食四川菜

切糕

拉薩都仲話有藏餐揀下

坐車去第二度，沿路都係川藏館多。

林芝魯朗石鍋雞

有間叫驢友唔知乜 係青旅附近 入去食煲仔飯 好食

牛肉湯

有串燒就有佢

貴撚到開花

瑪吉阿米

食個歷史

同埋去

風轉咖啡

劣食天堂, 好少少都貴

唔食得辣就仲慘

真係要救命, 東措樓底有檔酒吧, 酒吧老闆係廣州師傅,

整廣東菜好撚手的

白色珍珠

娜瑪瑟德>>瑪吉阿米

瑪吉阿米當景點去

但幾好食 去兩次都有食

風轉唔是香港人開都唔會去

紅景天
Between 踩單車入藏正
利申 踩過

果檔野個創辦人拆左伙, 師傅入左東措樓底開檔, 再有下次可以去搵佢

佢自己吹到自己好堅

下年會再去
但拉薩應該變左好多吧...第二次果陣已經全城改造....文化破壞 唉 屌佢老母中共

差無撚幾, 有D位搞緊新商場囉

不過D青旅冇以前咁好玩了, 再去住單房算

呢間超正 帶左兩班唔同既人食過兩次
D野好有特色 推介藏式東坡肉

有間喺老樹嗰邊上樓食嘅 味道唔錯
有間麻辣燙好出名 你google西藏麻辣燙 都應該搵到 真心好撚好食 嗰時我病到仆街都食哂成兜 勁香又夠味
仲有一兩間但都係冇記名 對個位置印象濛糊
記得去食烤肉串 好香又平

啲強國人話西藏人冇飲食文化，係四川師傅將真正嘅食物帶入西藏

紅景天+1，認真推薦

+1

識食
果次去西藏食得最多係德克士

好驚自己會暴斃

踩車 邊到踩上去？

5蚊食左個全世界 最好食既紅薯粉
同埋周街都係炸薯片 新鮮

風轉咖啡館
個陣玩左10幾日再去食
感動到喊 思鄉之情出哂嚟